老衲素來有佛教龍格堡既美譽

輸晒喎napdee

阿狗角大幫手足揾唔少錢

一樣咁廢？